《南華早報》消息：習近平7月訪港

英文《南華早報》引述消息報道，身兼中央軍委主席的國家主席習近平，可能在香港回歸20周年期間，前往香港檢閱解放軍駐港部隊。報道引述解放軍駐港部隊前司令員張仕波的消息表示，檢閱駐港部隊是一種常規做法，但是中央軍委目前仍未作出最終決定。報道又引述張仕波透露，駐港部隊所有前司令員，都獲邀在香港回歸20周年時訪港。

張仕波在2007年12月至2012年10月期間，擔任駐港部隊司令員。前國家主席胡錦濤，曾經在2007年和2012年先後訪港，分別視察過駐港部隊的石崗及昂船洲軍營。

終於肯落下一步棋啦

冇人想見到佢

Time for assassination

落黎中途被人暗殺就好睇

頭盔都唔戴

巴打夢遊？

會唔會宵禁?

地盤又要停工

封邊條路？

有邊度唔封會唔會簡單啲？

全港休學休市一天

刺客信條？

警已報

江澤民 張德江 薄熙來 周永康 徐才厚
及其餘xx人like this

人民日報：五十萬人上街喜迎雜總訪港

阿sir唔識英文